想show肌咪show肌 乜撚野肚子餓了

真係好頂唔順呢啲人 啲status...
後面仲要加埋個緊筒

其實想show肌肉咪老實啲
唔洗扮撚曬蟹咁喎

馬 先岩 打錯字

好撚好笑 有無其他搞笑既status放黎

仲要男人老狗

D女露波夠話日出了啦
你又唔開POST屌

我有開過 第二個Ac 但無人理渣嘛 以家一齊搵 放上黎

隻手仲要特登擺後 谷衡晒

佢要佢既肚仔 每日變fit啲

嗰啲每日都有笑
有啲好作狀嘅朋友，唔del就係為咗笑

俾啲掙扎

起碼真係有個肚睇下
已經算符合主題

得呢d瘦柴先會咁做作

推

咁細隻都學人show

佢想話比人聽肚子餓咋 唔係show緊架

係廁所影 食完屎黎？

笑到仆街

好on9

準備開餐了

食你個名？pizza

見唔見到後面有個屎塔呀

肚子餓就show 腹肌
咁賓周餓係show咩呀？
答案係。。。

括約肌

我屌

呢張真係睇幾多次都笑出聲

呢啲人到底個腦係裝咩

呢條仔究極自戀睇下佢ig就知

屌你老味佢ig真係笑死

直接啲好

好想玩玩了

好似劉馬車

佢係ruby仔d frd 唔知食過佢未

樓主閱讀理解

肚餓一定要食野架咩 人地目標係食女

又黎

呢張應該係呢度啲毒撚

勁阿brother

柒撚到

屌撚到爛哂啦仲洗問

一定食到屌到開花

佢ig 好撚自戀

ruby仔會moon post

仲有冇多d睇

講真 上面盞燈咁樣打陰影

冇撚左d光 一定好撚廢

屌

joker露點相

打晒陰影都咁細隻

你地係咪應該檢討下點解有啲咁嘅朋友？

咁正常柯完屎肚餓都正常既…

我唔識佢

Ruby 仔 hi

10000米

我訓練既係態度唔係力度

係大隻既

咁呢個真係大隻

樓主果個真係得淡笑

我啲肌肉簡直完美

好矮

大隻真係大隻 ，以前好肥，而家操到咁
但唔知係咪轉變太大，自信到無人能及，個個post都好似啲保險金融仔咁打埋啲人生大道理同金句

叫我？

心態決定境界

人地一拳打撚死你啦垃圾

我師兄黎，以前叫磁力王

個胸肌操大少少就perfect

你以為樓主嗰個易練?

認真

笑Ｌ死

肌肉佬再加埋Ｄ金句

成個女人咁

好怕呢d人 一練到有成績就自信爆棚
淨係睇得起身型好過佢既人
覺得其他成就唔係成就咁
睇到都覺得辛苦

講到自己唔係mk仔咁

仁愛

真係易

餓到有腹肌

影俾女睇㗎關你撚事咩

利申我係相中人

屌我識相中人

無記錯姓唐 又稱磁力王

石硤尾讀中學

我笑撚到有腹肌

磁力王

我係磁力王唐xx